警黑合作負責會展附近保安

好撚多鬼

咁多黑社會

新記，阿爺吹雞出黎